你哋覺得新城市廣場可信啲 定盧偉聰可信啲？

新城市廣場可信啲

盧偉聰可信啲

又冇委任證
又放空城計
你信狗？

邊隻狗惡啲？

牛屎定羊屎好食d？

嘩，但新城市廣場大比數贏緊

兩個都唔可信
你叫人點投

呢啲投票有咩意思

聯合次要敵人，打擊主要敵人啊

一於分化埋佢地

錯手負皮左